香港警察真係好垃圾

咁尋日我就去錄口供，
點知個啊蛇又唔熟法例，
連簡易程序治罪條例又唔熟
侵害人身罪條例又一知半解
但就一味叫我和解

我緊係拒絕左啦
點知轉頭又有個三柴嘅啊蛇嚟勸我和解
呢個啊蛇仲衰，字都唔識多隻
讀個「砍」字讀做「揼」字

btw如果有啊蛇見到呢個post 我建議你去讀下書先

雖則警察唔洗熟法例，
但都冇理由鼓吹和解
刑事嘅你都唔落案起訴。
係咪真係要爆晒缸先得

有無提個錢字?有既可以投訴
老妨